Elvis Madrid
-A pesar de que hay muchos sistemas de control de versiones, muchos comparten conceptos que son importantes conocer:
Comenzando por el repositorio, que es el lugar dentro de la computadora donde se guardan los archivos de la aplicación, los usuarios obtienen una copia de los archivos de ese repositorio y la colocan dentro de un espacio de trabajo.
En este repositorio tenemos un reusmen sobre control de versiones, los tipos de scv y algunos ejemplos de programas muy utiles.